其實連登既投資理論，都幾make sense

連登理論一：「Allin 牛熊」

其實係有道理
連登基層人士、年青人佔大多數
多數儲得2-3萬HKD 作為投資既本金
隨時連一手騰訊都買唔起
但2萬蚊，隨時買到0.5M 既牛熊，
槓桿上同一張大期無異
當你遇著趨勢市，個市會走單邊
你All in 牛熊，推盡個槓桿，食盡個大浪
先有脫貧嘅機會
就算輸左，你都贏經驗
年輕人輸得起，
大不了打多1-2個月工，就贏得返個本

連登理論二：「正股驚西」

真

唔借錢賭, 不如唔好賭呢?

張圖唔updata wo 清

連登仔一畢業就50K架喎

期望明天再跌1000點

拎張廿年恒指黎睇下？

大佬彪本多終勝
唔洗買牛熊啦

俾連登仔害撚死喇

100年前Dow jones仲有幾多隻成份股捱到今日？

買visa 冇窮人

1900to2016

你2020買，揸唔揸到去2136

正想講